@techreport{ictLines,
  author      = {Agenzia per l'Italia digitale},
  institution = {Agenzia per l'Italia digitale},
  title       = {Linee guida - La sicurezza nel procurement ICT},
  year        = {2020}
}

@online{altriProgetti,
  author  = {Sogei},
  title   = {Bonus},
  url     = {https://www.sogei.it/it/sogei-homepage/ambiti-di-intervento0/altri-progetti.html},
  urldate = {2020-02-01}
}

@online{sogei,
  author = {Ministero dell’Ambiente e della Tutela del Territorio e del Mare},
  title  = {sogei\_dec\_68377},
  url    = {https://www.minambiente.it/sites/default/files/archivio/allegati/trasparenza_valutazione_merito/PNA/bandi_gara_contratti/sogei_dec_68377.pdf}
}
@online{down,
  author  = {Sogei},
  title   = {Comunicato Stampa del 5 novembre 2020},
  url     = {https://web.archive.org/web/20201106084241/sogei.it/it/sogei-homepage/azienda/sala-stampa/Comunicatinotestampa/comunicato-stampa-del-5-novembre-2020.html},
  urldate = {2020-02-01}
}
@online{taskforce,
  author  = {Ministro per l'innovazione tecnologica e la digitalizzazione},
  title   = {Immuni: quello che c’è da sapere e le risposte del Dipartimento},
  url     = {https://innovazione.gov.it/Immuni-tutto-quello-che-ce-da-sapere/},
  urldate = {2020-02-01}
}@online{inps,
  author  = {INPS},
  title   = {Nuove procedure di gara INPS nel settore informatico},
  url     = {https://www.inps.it/nuovoportaleinps/default.aspx?itemdir=46864},
  urldate = {2020-02-01}
}
@online{pagopa,
  author  = {PagoPa},
  title   = {},
  url     = {https://www.pagopa.gov.it/it/pagopa-spa/},
  urldate = {2020-02-01}
}
@online{fastcall,
  author  = {Innova per l'italia},
  title   = {La tecnologia e l'innovazione per la lotta al Coronavirus},
  url     = {https://innovaperlitalia.agid.gov.it/call2action/index.html},
  urldate = {2020-02-01}
}
@online{diNicola,
  author = {Vincenzo Di Nicola},
  title  = {Impeto e Tempesta (IT): invito al Governo per un risorgimento post-INPS},
  url    = {https://vincenzo.me/impeto-e-tempesta-it-invito-al-governo-per-un-risorgimento-post-inps/}
}
@online{medium,
  title   = {Cashback: retrospettiva su un avvio sfidante, con lo sguardo rivolto al futuro},
  url     = {https://medium.com/pagopa-spa/cashback-retrospettiva-su-un-avvio-sfidante-con-lo-sguardo-rivolto-al-futuro-206cb609e4bb},
  journal = {Medium},
  author  = {CEO di PagoPA S.p.A., Giuseppe Virgone and CIO di PagoPA S.p.A., Mirko Calvaresi},
  year    = {2020},
  month   = {Dec}
}